各位係邊度搵reference屌paper

唔用wiki，用咩網搵reference？

你大學無教?